春！你喺邊呀

可摸耳出返嚟我揾緊你

秋

揾春先！

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

奧村春

推了

咁我個春呢

Bjai

揾春都要負皮

陪我好冇

咪monpo負皮啦 我冇乜心情同你玩

邊個叫春

搵我咩事

春

春只是小朋友

攬實我就好

怎敢說心事

你都要揾春？

幫你手搵

係度

細細聲說